毒絲 你問我答/你講我聽

問咩都得

hi我都係

我係毒撚

邊緣人

168 58
幾肥下

我愛毒撚，覺得佢哋好q

成日自己一個

你鐘意嘅係靚仔嘅毒撚
我係柒頭毒撚 肥矮毒柒窮中晒

木門對木門 竹門對竹門
見過肥矮柒同肥矮柒拍拖，好勵志

可以考慮吓

冇fd咁滯
淨低嗰個而家同人哋fd啲少咗理我
要個best fd係淺黃鍵盤軍師
日日都勁厚面皮咁扮同其他人fd
都係自摺啱我

我由細到大都係咁
似自閉多

靚絲 你講我讀

有冇自帶棍

收皮啦你

都話絲

毒到咩程度

有冇諗過自己嘅晚年

應該結唔到婚

有冇諗過叫鴨破處？